絲打入黎Po你腳趾腳板，我黎評分

自問閱腳無數，Po上黎等我評下分 100分滿分

例子

0-20分

50-70

70-100

你走

冇絲打想知自己隻腳幾多分？

想搣

100% match

唔係要呢啲